暗戀/失戀根本唔叫痛

我曾經做十字韌帶手術,果種痛先叫痛,先叫無助。
好心巴絲唔好喺咩都叫痛,你侮辱緊“痛”。

心痛同肉體痛點同

樓主好on9

我話你先係侮辱緊痛

因為樓主根本冇戀過

係冇機會戀

做過眼手術同戴過帽
兩樣都好痛

心痛係心理問題,簡單d根本係你ff出黎。